鍾意鋼琴嘅巴絲打, 其實平時你會做啲咩?

應該冇理由不斷彈同一首歌掛?

如果唔係應該都幾悶.

如果古典嘅, 係咪會了解埋嗰首歌嘅背景?

如果多數同人交流鋼琴, 會傾啲咩?

睇朗朗片囉

2分10秒好勁

朗朗咁勁都上去玩

清彈咩歌

扮貝多芬

彈一首曲會望下作者
睇下佢咩背景
風格
仲有咩情況下寫既
人地問起首歌都可以吹到DD野出黎

同平時會成日去琴行試唔同琴（無錢買）

會剪指甲

練琴